Lenovo Thunderbolt Dock 一問

想問下有冇巴打用緊Lenovo Thunderbolt Dock ?

如果唔插電，只係插Thunderbolt用唔用到?

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 連冇難度

連登仔真係好撚廢

3日都冇人答